我男朋友嬲咗我……

頭先俾佢知道咗我上星期落老蘭飲醉咗俾三個男人撿屍……
點算好…

佢宜家唔理我

做咩姐你

比著我都嬲

臭雞

幫我

我冇心架

好悶

點算好……幫我

Gay

好污糟

打機

等我埋你單ok？

邊度都係你

打完了 打到悶 csgo rank都打到要CD

真絲………

我有沖涼

上面話我污糟果個埋咗了
溫豬啦

狗也不屌

叫你睇書又講唔出口，太有文化
屌濛老母囉

講多次

無可能睇書啦我 講文化都無我份

我養隻狗叫濛

搵其他game玩

不了 聽下歌仔算

老婆奴係絲

coldplay

gay

我男朋友用我ac開氹我架
但佢宜家已經唔理我
見到我眼淚又忍唔住

one,ok,rock thank you

0分重作

有冇俾濛狗屌過

wherever you are

冇，你就俾佢屌

個個都靜係聽過呢首

聽Alter bridge啦

pierce我最愛

贱鸡

屌你老母臭雞

識聽

咁臭

不了

你吠乜鳩啊？

去老蘭的女人屌得唔要得 臭雞

巴打上面講完識聽之後又不了咁飄忽嘅

屌你未來奶奶

可能係gay佬

你上咗腦啊？
又識野又不了

質你個頭去索

喵喵

Sor覆錯

噴香d

去飲下酒咋嘛…

呢個先係不了

個菊花爆未

好奇點三個男人今勁抽 嗰三個男都識對方而又可以同你玩4p

唉屌呢排最失落既時間 就偏偏手機無人揾 靜到仆街

秒

搵我
雖然我唔識你

有無比人中出呀咁

夾埋一齊執

我妹妹有啲痛囉

不打不相識呀
點揾你

佢地三個朋友黎，輪住搞我

他朝天國相遇

雲你敢搵佢的話就到我上門搵你了

邊撚度絲

咁睇黎有排 我仲好命硬

有……第二朝起身我自己清理

何出此言

同男朋友共用ac…

你比人汁屍又記得咁清楚？0分重作！

我可能係短命種

酒醉三分醒

看開點孩子 面對現實係你應該要做既野

接受左自己係垃圾

汁你老母
有少少片段得唔得啊死剷
醉下醒下犯法啊？
我叫你地幫手諗下點算啊唔係捉錯處啊
幾千億起高鐵又好撚合理啊？

呢位清就識野啦

讀緊書？

姐係佢enjoy啦，飛得！

唔準咁講野ok?

俾人輪到痴左線？

。。

起高鐵你知唔知？
知啫係你enjoy啦？

yes

男朋友唔理我所以痴

你係雞黎咋

讀緊書就咁 佩服你地啲學生
如果話考試温書辛苦我都理解 但未出黎做野都話自己垃圾 如果你係巴真心有啲睇唔起你

可以點呀？驗左HIV未？個啲仔咁污穢，你唔好害埋你條仔呀

廢青

不得了 改下你啲思維
屋企人最緊要

🚬🚬男人都俾人執，你好靚仔架

來，我幫你搞屎眼